沙田波友出黎啦喂

想招多d波友一齊踢波 主要沙田區
會定期book場 只需夾場錢5-10蚊

要多出聲
多出席 長夾更佳
歡迎新手 但要對足球有熱誠

歡迎各位志同道合加入

屎波介意嗎

唔介意 歡迎

我米6，90kg

做過幾場後備

想打前鋒

得吾得

入gp傾

硬地先 夠多人就可以book草場

以前高登都試過有人開POST招同區嘅一齊出黎踢波

點知出到黎係睇下大家表現如何，跟住話想揀踢得最好嗰堆，一齊出去踢聯賽，唔夠勁嗰啲就陪佢地平時練波

我地冇諗到咁遠啊 純粹一班人想一齊踢下波做下運動咋

嚟緊星期六有波踢啊

唔識踢可唔可以黎學

有冇league踢?

我都係新手咋 入嚟啦 上面有link

有興趣,沙田邊個場踢?

有冇年齡限制?

冇啊 你七老八十跑得郁都歡迎

又想恰毒撚

冇恰啊 我都係毒撚

#1有link啊 入嚟睇啦